打工仔肯成立工會未？

5個月都黎緊啦 唔好話出面啲勇武幾咁慘
唔好再猶豫 每個人肯行多一步已經好多架啦
打工仔既和理非唔好依為日日返工無野做呀

成立工會呀屌！！！！
唔成立點會有長期罷工呀！！

公司夠7個人就可以成立工會架啦

成立工會咪唔會比老細夾囉

推

Push

快啲成立呀！！！

push

pushh

求教學

有100萬人一齊搞一齊join工會都夠殺啦 兩個月前又講工會 呢加唔搞幾時搞
手足仲等唔等到下年? 一定要全力搞

到樽頸位啦！
要全城長期大罷工呀！

肯籌備長期罷工未，仲想每星期有幾多手足流血

我覺得要黃店腦細開咗先
打工仔再加入
如果唔係冇人會敢
畢竟奴性都幾重下

成立職工會網站詳情

職工會申請表格

真 希望黃店大頭

Push ，真心係時候罷工

其實長期罷工係最有效同最安全既做法黎

唔想再見到手足比人____

成立工會

有無教學

試下唔好打推 打成立工會